GYM撚係齋做gym咪無可能做到潘求咁身型

根本打拳配合做gym身形先係最靚

gym撚啊啊炸炸脹哂一舊舊咁唔知想點

GYM撚齋做gym係咪無可能做到潘求咁身型

播求？

播求打錯

gym 撚齋做gym 無可能去到保特 c 朗 菲比斯身型

最尾嗰個係咪有用藥

個斜方同中膊